覺唔覺林娜榮(I.O.I隊長)令左好多

失業的
我包養她

成個全盛期任容萱咁

有工開

唔能識

講出黎好威?

唔能係掛==

不嬲都靚

表情生動左 正喔

石佛

我唔識佢唔係我威 係佢屎

希望佛隊可以快D戴返隊長臂章

死黑警唔好咁能串好喎

躝啦

以為閪璉

瘦左

揑鼻gif呢

影到似yuna

我真正啲

講還講...